Набор пиконов для IPTV
======================

Название файлов в точности соответствует названию каналов в плейлистаx [**ILook.TV**](https://ilook.tv/welcome/signup/9470a3204c056cfe) и **EdemTV**

[**Скачать готовый архив с пиконами**](https://epg.it999.ru/edem.zip)

[**Информация про настройку плейлистов**](https://epg.it999.ru/setup-playlist/)

## Описание структуры папок
- black - папка с квадратными пиконами с черной подложкой
- templates - папка с шаблоном и инструкцией по самостоятельному созданию пикона
- ILookTV_list.md - полный список каналов (группы, названия и их порядок в точности как оригинальном плейлисте). Обновляется ежедневно.
- ILookTV_need.md - пиконы, которых не хватает. Создается автоматически после добавления новых пиконов или после изменения плейлиста.
